Party場地協會對未獲政府資助表示非常失望

政府在第二輪防疫抗疫基金中，對多類早前被勒令關閉的場所，包括酒吧、健身中心等提供額外資助，但沒有列明資助派對房間。香港派對場地協會會長林漢然在一個電台節目中表示非常失望，說行業在社會運動已經受影響，疫情下生意再遭重創，特別是出現發生在派對房間的「打邊爐家族」事件後，部分地區的房間生意更急跌約九成。

對於政務司長張建宗表示，相信很多派對房間持有食肆牌照，林漢然批評說法不符行業實況，又指中小企融資計劃幫助非常有限，如果經濟持續不景，可能有八至九成派對房間需要結業。

根本就唔應該存在

而家差唔多個個行業都出黎訴苦搏R資助

依個真，留返幾千億俾政府攬住過世同起明日大嶼好過啦

成間房都係淘寶野，仲有老翻唱k，同埋好多都無報稅，仲要屈係社會運動，不了

幾時去到party挽呀 屌你老母政府

個個黃絲曱甴都出嚟R著收，但平時又唔報稅，對社會零貢獻

藍屍的士佬有冇報過稅??

有著數唔𢱑係你on9啫
講撚到你唔會攞政府著數咁

話你有食肆牌都已經俾面啦, 一大堆party room 係工廈根本就違規經營, 唔掃你場已經偷笑

買街市現貨既酒吧餐廳火鍋都無報數

香港派對場地協會
真係有呢個會?

自己圍威喂搞出黎有幾難

幾千億
咁撚樣玩一百萬億都唔夠燒啦

真心講，party room本來有冇領牌先？有就有得傾，無就無得講。

點解你知佢係黃絲

大撚把牌拎呀

//相信很多派對房間持有食肆牌照，林漢然批評說法不符行業實況//

即使本身好多無牌經營

冇牌仲大大聲

然後 r 到資助，僱主會繼續剝削員工，諗點食夾棍